# JS. Обработчики событий
Создана форма добавления нового фильма.
Новый фильм добавляется в movieDB.movies.

Реализовано:
- Если название фильма больше, чем 21 символ - обрезать его и добавить три точки
- Если в форме стоит галочка 'Сделать любимым' - в консоль вывести сообщение: 'Добавляем любимый фильм'
- Фильмы должны быть отсортированы по алфавиту

Не реализовано:
- При клике на мусорную корзину - элемент будет удаляться из списка (сложно)

        Возможная реализация:

        Добавить кнопку в виде корзины по клике, на которую будет происходить удаление фильма из объекта. После чего произойдет ререндер страницы. Кнопка должна быть связана с именем фильма с помощью id или data-атрибута.
